自私？

是咁的 我男朋友佢安全感比較少 而我同佢啱啱拍拖戈陣都有比足夠嘅安全感佢
又會同男仔保持距離 但係我有兩三個由細玩到大嘅男性朋友 佢連有時我同佢地出去唱k都會黑我面 明明我就唔係同男仔單獨出街 有其他女仔架嘛 咁之後為左佢 都好少再出去
另外就係 因為我個波比較大 佢唔比我着一字膊我都仲接受到 佢連tskirt 都唔比 話由側面睇好明顯
但係呢排諗下諗下 佢呢啲係唔係自私 一直攞住自己冇安全感同埋保護我呢樣嘢 要求我做啲佢想我做嘅樣嚟滿足佢 但係佢好似完全冇諗過我自己想做啲咩同埋我感受咁 一直淨係諗自己感受
咁夠竟佢呢啲算唔算自私？同埋我覺得佢啲呢唔係保護 係控制！我就嚟頂唔順

睇到依句就知一定係假膠

因為波係一對對 得一個呀單邊大有咩用！

岩牙，佢真係好自私，咁大波唔show俾人睇咁生咁大黎做咩 G持露出波波